有冇巴打有玩SEA OF THIEVES BETA

聽晚就完BETA 有冇人想一齊玩